(fifa proclub) 比賽隊jeams bond招人

比賽隊jeams bond招有能力球員！
各位置，有能力，有咪
pm psn 報位置，同前球會
PSN: goodboy3104 / chickenpie920

招各位置有能力球員

up

推推

比賽隊jeams bond招有能力球員！
有咪
現招
1x 左翼
1x cam / cm
1x 左右閘
1x 中堅

pm psn 報位置，同前球會
PSN: goodboy3104 / chickenpie920

比賽隊jeams bond招有能力球員！
有咪
現招
1x 左右翼/st
1x cam / cm
1x 左右閘
1x 中堅
1x gk

pm psn 報位置，同前球會
PSN: goodboy3104 / chickenpie920